Здорово И Вечно (1989), Вершки и корешки (CD 2) (1989), Русское поле экспериментов
		ВСЁ СОВСЕМ НЕ ТО
!		Музыка и слова - Е. Летов

>		Am                   Dm                Am C      D   E
		Хорошенькие шуточки упали необьятные на полевой аэродром
		Сломанные спицы благородное стремление их-защищать свой батальон
		С сорванной резьбой изрождённая невинность стонет я такой же как ивсе
		Вот листья распустились я вернулся с полигона суеверно предав седину

припев:		<Am            Dm   F D E>
		Всё совсем не то

		Цветочною пыльцою пропитались телогрейки и погоны раз и навсегда
		Под полиэтиленом разлагается житейский опыт дождик в цинковом гробу
		Бездомная газета пршуршала над сухой землёй и дерзко канув синеве
		Скользнула по губам да только в рот и не попала значит где то рядом в
		полшага

-

!		Текст:

		Хорошенькие шуточки упали необъятные
		На полевой аэродром
		Сломанные спицы, благородное стремление их
		Защищать свой фатерлянд

		С сорванной резьбою изможденная невинность
		Стонет: "Я такой же, как и все"
		Вот листья распустились, я вернулся с полигона
		Суеверно предать седину

		Все совсем не то
		Все совсем не то

		Цветочною пыльцою пропитались телогрейки
		И погоны раз и навсегда
		Под полиэтиленом разлагается житейский опыт
		Дождик в цинковом гробу

		Бездомная газета прошуршала над сухой землею
		Дерзко канув в синеве
		А скрюченные пальцы машинально потянулись вслед за ней
		Что ж, видно не судьба

		Все совсем не то
		Все совсем не то

		Безвкусные попытки разъяренной ностальгии
		Комиссары плачут по углам
		Скользкие комочки общепринятого страха
		Эх, да если б не такой ценой

		Вот листья распустились, я вернулся с полигона
		Вместе с скверной пулей в голове
		Мазнуло по губам, да только в рот и не попало
		Значит где-то рядом, полшага но

		Все совсем не то
		Все совсем не то
		Все совсем не то